\newpage
\chapter*{واژه‌نامه فارسی به انگلیسی  }
\addcontentsline{toc}{chapter}{واژه‌نامه فارسی به انگلیسی }
\rhead{واژه‌نامه فارسی به انگلیسی}
\englishgloss{union}{اجتماع}
\englishgloss{induction}{استقرا}
\englishgloss{decimal}{اعشاری}
\englishgloss{orthogonal partition}{افراز متعامد}
\englishgloss{deviation}{انحراف}
\englishgloss{translation}{انتقال}
\englishgloss{isotopic}{ایزوتوپ}
\englishgloss{bachelor}{بدون جفت}
\englishgloss{respectively}{به‌ترتیب}
\englishgloss{invariant}{پایا}
\englishgloss{permanent}{پرمننت}
\englishgloss{convex hull}{پوسته محدب}
\englishgloss{evelop concave}{پوشش مقعر}
\englishgloss{module}{پیمانه}
\englishgloss{function}{تابع}
\englishgloss{commutative}{تعویض‌پذیر}
\englishgloss{contradict}{تناقض}
\englishgloss{cell}{جایگاه}
\englishgloss{table}{جدول}
\englishgloss{cayley table}{جدول کیلی}
\englishgloss{orthogonal mate}{جفت متعامد}
\englishgloss{direct sum}{جمع‌ مستقیم}
\englishgloss{summand}{جمع‌وند}
\englishgloss{volume}{حجم}
\englishgloss{soluble}{حل‌پذیر}
\englishgloss{abelian ring}{حلقه جابه‌جایی}
\englishgloss{self orthogonal}{خودمتعامد}
\englishgloss{determinant}{دترمینان}
\englishgloss{entry}{درایه}
\englishgloss{mutually orthogonal }{دوبه‌دو متعامد}
\englishgloss{cyclic}{ دوری}
\englishgloss{main class}{رده اصلی}
\englishgloss{root}{ریشه}
\englishgloss{even}{زوج}
\englishgloss{subset}{زیرمجموعه}
\englishgloss{subscript}{زیرنویس}
\englishgloss{coloumn}{ستون}
\englishgloss{ordered triple}{سه‌تایی مرتب}
\englishgloss{comprising}{شامل بودن}
\englishgloss{quasi group}{شبه گروه}
\englishgloss{feasible}{شدنی}
\englishgloss{shape}{شکل}
\englishgloss{enumeration}{شمارش}
\englishgloss{integer}{صحیح}
\englishgloss{multiplication}{ضرب}
\englishgloss{factor}{فاکتور}
\englishgloss{odd}{فرد}
\englishgloss{compact}{فشرده}
\englishgloss{diagonal}{قطر}
\englishgloss{transversal}{قطر پراکنده}
\englishgloss{completable}{کامل شدنی}
\englishgloss{upper bound}{کران بالا}
\englishgloss{lower bound}{کران پایین}
\englishgloss{group}{گروه}
\englishgloss{matrix}{ماتریس}
\englishgloss{finite}{متناهی}
\englishgloss{disjoint}{مجزا}
\englishgloss{coordinate}{مختصات}
\englishgloss{latin square}{مربع لاتین}
\englishgloss{partial latin square}{مربع لاتین جزئی}
\englishgloss{row latin square}{مربع لاتین سطری}
\englishgloss{conjugate}{مزدوج}
\englishgloss{elementary}{مقدماتی}
\englishgloss{concave}{مقعر}
\englishgloss{parallel}{موازی}
\englishgloss{field}{میدان}
\englishgloss{minimum}{مینیمم}
\englishgloss{normal}{نرمال}
\englishgloss{map}{نگاشت}
\englishgloss{representative}{نماینده}
\englishgloss{exponential}{نمایی}
\englishgloss{semi symmetric}{نیمه متقارن}
\englishgloss{inverse}{وارون}
\englishgloss{identity}{همانی}
\englishgloss{coset}{هم‌مجموعه}
\englishgloss{congruent}{همنهشت}
\englishgloss{weight}{وزن}
